[寫字] 你講我寫

無聊練字 中英韓都得

bg: heo jiseon

King

my name
中韓都ok

㘠過疀讳䑞𧪄

...

保持車廂清潔
To keep the bus tidy

好難

1. 冇人完美
2. 信自己

狼震英契弟

親愛的別任性 你的眼睛在說我願意

我個名

吾系甘牙😭

和好容易，如初太難

يعيش الله الطويل

生存只係一場賭博嘅夢
by 生存夢話

堅持信念！

轉用秀麗筆

Where are you now 同 scared to be lonely

大丁丁 無你份

終於有得寫英文 希望你鍾意

j

你啲字寫係白紙好肉酸
配圖幾好

寂寞星球的玫瑰

絲打點將字放落啲圖入面?
求教學

英文都好肉酸？

寫錯字 再黎過

食屎啦梁非凡

今次寫啱了

Some people change your life forever.

Say what again
I dare you, I double dare you motherfucker, say what one more god damn time

直圖 可以比我做wallpaper 感謝

啲字好靚 多謝巴打

Just think how many thoughts a blanket smothers while one lies alone in bed, and how many unhappy dreams it keeps warm.

stand still and never get lost

You have to be very strong
If you want to do something very 放

用 picsart 編輯 再添加照片(啲字) 㩒混合-->加亮
我都係係人地個po學番黎

點加啲字入圖度？

樓主選擇性失明

My ass' been on pause, but I'm gonna press play in a motherfucking millisecond.

阿德與史蒂夫
Thanks

人生若只如初見

絲打手字令一句咁粗俗嘅對白都變到咁有氣質

我覺得我啲中文字好醜 過唔到自己個關po出黎 寫下英文重拾自信心先

多謝

哪裡只得我共你

Fake it till I make it

樓主可唔可以搵d正面光猛d嘅背景
想攞黎踢走負能量

[/quote]
樓主可唔可以搵d正面光猛d嘅背景
想攞黎踢走負能量[/quote]

踢走曬啲負能量！

有冇得要個毛筆字既堅

我的世界只有我一個

Nothing is true, everything is permitted.

i believe in your galaxy
想要wallpaper

可唔可以幫我整埋做wallpaper ，生存只係一場賭博嘅夢
by 生存夢話
感激妳

You're a sky full of stars
Such a heavenly view

有冇星空圖? thx

People never notice anything.
想要wallpaper size

唔該絲打

感激

我個名 唔該哂

從前為你捨得無聊 寧願休息不要
想要打直既 唔該

好靚 好多謝樓主

咖哩仔

寫：雲加下台
有勞樓主

只要你自己不放棄，你永遠都有機會

多謝絲打

If I ask you to stay would you show me the way?

絲打未答我點加啲字入圖

呢d post竟然冇人打龕字

求答

1. Let her go.

2. Let bygones be bygones.

唔該樓主

年月把擁有變做失去
希望可以突出啲個"失去"

賤人

You say God

I say Say10

台灣Number 1

Go with the flow

送隻鹿俾你

想要wallpaper
Let it go
Let it go
Can't hold it back anymore

Life isn’t about waiting for the storm to pass, it’s about learning to dance in the rain. 唔該絲打

我會化作人間的風雨，陪在你身邊。
唔該絲打

大魚海棠

好睇 比湫呢句說話感動左

感謝

樓主
如果有時間可否寫我整多個？

It ain't right to just love me when you can

樓主揾嘅感覺照好靚 可唔可以用哩張圖要多句
What goes around comes around